英國巴絲們點過聖誕

人生第一次係英國過聖誕，大家分享下

去朋友屋企食飯

咁正
我自己一個9 fing fing

響屋企食M&S slow cooked羊扒

打機

響bnb 附近行左個圈
有英國兩公婆嬲我傾計
教我行下附近
完

全日在家一條友等陣打埋個飛機就訓教

住bnb睇黎到咗冇耐咋喎